---
category: Agenda Ciudadana
date: 2021-07-07T08:07:09-03:00
thumbnail: https://assets.3dnoticias.com.ar/billetera.jpg
layout: Noticia con imagen
link_del_video: https://www.youtube.com/watch?v=7ZdLVrui8tM
author: Prensa Gobierno de Santa Fe
resumen: 'Billetera Santa Fe: preparan más beneficios para fechas especiales'
title: 'Billetera Santa Fe: preparan más beneficios para fechas especiales'
entradilla: El programa sigue sumando usuarios y ya alcanzó los 600 mil desde su lanzamiento
  y 12 mil comercios adheridos. Consultá las promociones que se vienen.

---
El programa de programa de beneficios y reintegros Billetera Santa Fe seguirá vigente los próximos meses con el 30% de reintegro en las compras de comercios adheridos. Sobre todo, para almacenes, supermercados, autoservicios y farmacias. Además, de rubros como indumentaria, calzado, juguetería, perfumería, gastronomía y turismo. 

En este sentido, Juan Marcos Aviano, secretario de Comercio Exterior señaló por LT10 que para potenciar el programa e incentivar el consumo en los sectores más afectados por la pandemia elaboraron un calendario de fechas especiales donde contarán con distintos reintegros.

**EL CALENDARIO DE EVENTOS Y REINTEGROS:**

\-40% de reintegro en gastronomía para el Día del Amigo.

\-30% de reintegro para el Día del Niño en librerías y jugueterías.

\-40% de reintegro para gastronomía en el Día del Estudiante.

Cabe destacar que desde su lanzamiento el programa Billetera Santa Fe ya alcanzó los 600 mil usuarios y más de 12 mil comercios adheridos.